# README #

### Тестовое задание ###

#### Рекламный аукцион ####

Предположим, у нас есть страница с несколькими рекламными местами.

На этих рекламных местах показываются баннеры.
Каждый баннер определяется:
- ценой
- идентификатором рекламной кампании
- списком стран для показа; если список пустой, то подходит любая страна.
- внутренним идентификатором

Нужно реализовать функцию аукциона, которая определяет, какие из баннеров показать.
На вход функции подается:
- массив с баннерами
- число рекламных мест
- страна

Функция должна возвращать баннеры, удовлетворяющие следующим условиям:

1) идентификатор рекламной кампании должен быть уникальным для баннеров в результате выдачи
2) должны возвращаться только те баннеры, которые предназначены для этой страны
3) в случае если цена одинакова, баннеры должны отдаваться равновероятно

Суммарная стоимость выбранных баннеров должна быть максимально возможной (с учетом условий).

Сопроводите решение тестами.

Доп требования (c++): cmake (2.8), stl (т.е. без буста и прочих внешних зависимостей), собираться будет на ubuntu21 либо указать докер образ, в котором можно собрать/запустить
Доп требования (java): проверяться будет на java11 + gradle


Плюсами будет:
* возможность добавления дополнительных фильтров (не только по стране)
* возможность добавления дополнительных полей для приоритизации баннеров; эти поля должны использоваться в случае, когда надо выбирать между баннерами с равной ценой
